打工仔日日搵命博 點解唔減少工作天

政府工就unun腳 打工仔就日日番到黑
一大堆人番工放工唔爆就奇